戀童犯係呢個社會上嘅毒瘤，建議應該將佢地全部處死

唔係話憎佢地，佢哋存在根本係一種痛苦，不如幫佢地解脫好過啦（當然係強制解脫無得揀嗰隻），臨死前畀佢哋睇埋最後一次兒童av先死，係咪戀童佢地自己根本控制唔到，但又無可能畀佢地強姦細路合法化

agger

咩叫戀童犯先
有狎童犯，有戀童癖，但純戀童癖唔係犯，因為冇思想罪
好多狎童嘅唔係戀童，好多戀童都唔狎童

所以我一早打個犯字唔係癖，即係做過衰野嗰啲先計

所以話憐燈仔嘅思想零舍奇特

@AgentCC